这使汽车对油门踏板的反应更快，它提高了企业加速效应的音量，它把仪表板变成橙色，以提醒人们手头有严肃的业务。 福特的电动野马Mach-E是迈向未来的重要飞跃丹·卡尼2021年2月12日 
 我们从拉海纳的西毛伊自行车店(West Maui Cycles)租了一辆公路自行车，这是一家提供全方位服务的友好商店，骑车18英里到可爱的纳皮利湾(Napili Bay)再回来。 三幕毛伊岛度假|亚历克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 还有一种单踏板驾驶，只要把脚从油门上拿开，就能自动刹车。 2021年的顶级骑行|乔·菲利普斯| 2021年1月15日|华盛顿刀锋 
 我们必须继续把我们的脚踩在踏板上，我们必须继续推动问题，因为我们不是那种可以舒服地，打开开关，只是竞争的球队。 最终，奇才在2021年1月2日击败森林狼，获得了他们的第一场胜利 
 第二天，沿着101号高速公路向南骑车32英里到达卡平特里亚州立海滩，这是在臭名昭著的林孔点附近最近的搭帐篷的地方。 你的新冒险旅行愿望清单|编辑| 2020年12月21日|户外在线 
 我拼命、拼命、拼命踩油门，心想:“这一切什么时候才能结束?” 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 我用右腿踩下踏板，但我并没有向前推进，而是侧倒了。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 当AHA被重新引入议会时(这是不可避免的)，他可以采取温和措施。 乌干达的裁决对所有人都有好处，除了同性恋|Jay Michaelson |014年8月1日|DAILY BEAST 
 他会蹬上几码，然后车把就会脱离他。 堆叠:一只狗死了，一个男孩长大了|皮特·德克斯特| 2014年6月21日|每日野兽 
 他们可以一起成功地在繁忙的城市街道上骑自行车。 胖乎乎的韩国婴儿舞蹈，骑山羊的家伙骑自行车，和更多的病毒视频|每日野兽视频| 2014年6月1日|每日野兽 
 这是钢琴家们来到的地方之一，他们会把脚紧紧地踩在踏板上，牢牢地抓住它——先生，戈特! 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 我把那首曲子弹给陶西格听，他对我使用踏板没有意见; 所以我坐下来想我能把它做好。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 踏板键几乎总是直的，踏板板是平的。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 这通常会导致玩家在无意中打乱自己的踏板组合。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 位于踏板板脚趾部分的金属按钮或活塞是由独创性的加拿大Casavant公司引进的。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒